你今日打左qooza未？

好懷念以前啲日子

Cmmmmmmmmm

1111111111111111

點解唔係XANGA？

cm

用qooza咪即係舊時5p果堆

都唔一定嘅，都係睇啲fd用咩

系，禾都有用 =.=
濛9有無挽牙

——————————分隔線—————————

禾用腥架-.-v

=3= 執柒咗啦

qooza未執咩 呢個真係唔知

咪姐係5p

c0nMeNt-3-*
要回喔>_<#

嗰陣仲會上網搵一大堆code
整鼠標同其他美化野